你係咪邊緣人？

自覺存在感低，自己都唔知自己係一個點既人。想融入其他圈子，覺得好困難。
最後，自己有d 情緒低落。

有同感嗎？

做乜負皮我

好邊緣

我係隱形

係